不仅准备废除不公平的制度，而且准备重建它们。 《财富》推出了一个新的社区，面向那些想要改变商业的领导者|Ellen McGirt | 2020年9月15日|《财富》 
 这种语言也表明，消除种族主义并不需要对抗那些享有种族主义特权的人。 关于种族不平等的公司声明中遗漏了什么? 种族主义的真正原因。 2020年9月5日，MIT科技评论 
 北京方面实施的一项全面的新国家安全法正在生效，香港原有的强大自由正在被系统地摧毁。 “我们都是香港人”:香港抗议运动如何成为世界斗争|许玛丽| 2020年8月16日|Quartz 
 在一项严厉的判决中，法官推翻了优步为自己辩护的所有理由，包括法院应该在选民对投票措施进行权衡之前推迟做出决定。 萨克拉门托报道:优步vs加州圣地亚哥之声2020年8月14日圣地亚哥之声| 
 只是曼城在首回合的客场彻底击败了马德里，而且他们的控球率并不高。 冠军联赛回来了，我们想谈论的都是亚特兰大|Tony Chow (tony.chow@fivethirtyeight.com) | 2020年8月6日| 
 但要瓦解这些结构和催生这些结构的意识形态，需要的不仅仅是表面上的团结。 杰米·福克斯:克服黑色“安妮”|立体声威廉姆斯| 2014年12月20日|每日野兽 
 然而，如今，专业和业余历史学家都可以构建难以推翻的反叙事。 上帝vs.互联网。 获胜者是迈克尔·舒尔森，2014年11月16日，每日野兽 
 这封信可以被理解为你的标准步骤; 试图在引爆前拆除一枚潜在的公关炸弹。 那就是她! 驱逐美国小姐选美大赛。 |Amy Zimmerman | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 我过去常常拆卸计算器来了解它是如何工作的。 损失5亿美元后遭诋毁的比特币大亨:我的生命处于危险之中|Nathalie-Kyoko Stucky | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 他说:“我们必须一步一步地击退、瓦解并最终摧毁ISIL及其所代表的东西。” ISIS最新斩首事件会促使英国采取更强硬的行动吗? 杰米·德特默，2014年9月14日，每日野兽 
 不使用钉子或金属螺丝，只需要手拆卸或重建箱子。 粗口史|朱利安·沙曼 
 第二天，我找到了一小队轻工，派他们去拆除并拆除乔叟的小屋。 《潘趣》或《伦敦查里瓦里》，第156卷，1919年5月21日。 |各种 
 我可以把它拆了，幸运的是沃尔夫没有安装篡改装置。 穿越太空的门|马里恩·齐默·布拉德利 
 巴巴萨人拆掉他们的小屋，把茅草搬到他们的花园，在那里他们一直住到收割结束。 《大卫·利文斯通最后的日记》，在中非，从1865年到他去世，第一卷(下册)，1866-1868 |大卫·利文斯通 
 他还承诺拆除遥远的堡垒，并立即召集外国军队保卫首都。 弗吉尼亚骑士队威廉·a·卡拉瑟斯